「呂布」親自官宣！我要參加世界盃 這事概率非常高

根據《鏡報》報導，伊巴謙莫域發推稱，自己很大機會將隨瑞典隊征戰世界盃。
伊巴謙莫域發推寫道：「我參加世界盃的機會（機率）非常高（Skyhoga）。」並標上了俄羅斯世界盃的標籤。Skyhoga是瑞典語，英語意思就是sky high，意為非常高。這就意味著，這位瑞典巨星幾乎確定重返國家隊，征戰世界盃了。
發Twitter宣告參加世界盃，可以說是非常典型的伊巴謙莫域風格了。

2016年歐國盃瑞典隊被淘汰之後，伊巴謙莫域宣佈退出瑞典國家隊，他已為瑞典隊出場116次，攻入62球。早前，他已經透出口風回歸瑞典隊，他稱自己只有在感覺很好的時候，才會回歸國家隊。
目前，伊巴謙莫域在美國大聯盟的狀態不錯，3場比賽攻入3球。

伊巴謙莫域：我想說，沒有我的世界盃就不再是「世界盃」了。

廢老

彈出又彈入

成班隊友心諗
關你撚事？入嚟攞彩？

佢每次搞記者會都好大陣仗 霸氣球王

伊巴謙莫域遭打臉！瑞典教練宣佈：絕不帶伊巴謙莫域踢世界盃 2018-04-24 08:58:25

在洛杉磯銀河隊效力的伊巴謙莫域，近來多次公開表態他會踢今夏的世界盃，但讓伊巴謙莫域尷尬的是，他被瑞典教練公開打臉了。

瑞典教練安達臣公開表示：「伊巴謙莫域之前表示，他2016年歐國盃後退出國家隊，如果一名球員對國家隊已經說了不，那他就不應該回來。我尊重伊巴謙莫域的決定，但世界盃只對那些對國家隊說是的人開放。他一直沒有給我打電話，但我能肯定的是，伊巴謙莫域肯定不會出現在世界盃瑞典國家隊大名單中。」

伊巴：你聽日唔洗番工了

廢老斷多次腳啦

第24人

教練企硬呀

瑞典美斯

應該成隊都唔GUR佢 搵個2號龍出黎講說話佢聽

下
個教練聽到即刻說不？ 依bra 咪柒曬
無溝通既咩

魔性

佢去俄羅斯睇世界杯

正宗廢老

好有霸氣

以為自己美斯咩 彈出彈入
外圍賽又無份打 想入去攞彩

伊巴：教練不懂世界盃

教練一定要佢親自問可唔可以入返隊
佢自己走去官宣比壓力教練

Sweden coach Janne Andersson says Zlatan Ibrahimovic must pick up the phone and call if he has any chance of being included in this summer's World Cup squad.

瑞典教練安達臣公開表示：「伊巴謙莫域之前表示，他2016年歐國盃後退出國家隊，如果一名球員對國家隊已經說了不，那他就不應該回來。我尊重伊巴謙莫域的決定，但世界盃只對那些對國家隊說是的人開放。他一直沒有給我打電話，但我能肯定的是，伊巴謙莫域肯定不會出現在世界盃瑞典國家隊大名單中。」

佢話去睇啫

好撚肉酸

如果一名球員對國家隊已經說了不，那他就不應該回來

美斯呢？

點同
無美欺阿根廷外圍賽rip左啦
伊巴做過咩呀

美屍得最後一場有做野

d霸氣

都叫有做野
伊布真係先退出國家隊後斷腳，入左決賽週又想返入去

呢條冇品狗

伊巴冇瑞典血統，佢本身係瑞典聲望都唔係咁高，如果呢鋪夾硬入番世界杯，瑞典人可能仲憎佢

你肯定佢聲望唔高？

佢老母咪係瑞典人囉!!!

Croatian mixed Bosnian

kane心諗你快d宣佈復出踢國家隊等全世界轉去圍抽你

伊巴做教練

伊巴係移民後代 加埋性格同典型瑞典人有好大分別 的確唔係個個都當佢神咁拜

應該係廣告公司要求佢咁做啦，之前先話有間廣告公司係世界盃期間俄羅斯拍一輯廣告，同寶特之前嗰種咁上下

樓上全部炒車，佢有話過去瑞典國家隊咩？去其他31隊唔得？

點解我唔明你講咩，去其他31隊參加世界盃打氣？

去睇波

轉國家隊咪得

腥瑞典人

佢都冇話比賽 參加世界盃睇波唔得咩

ON9 國家當佢係神咁拜呀

全隊hea打
準備做三零部隊

根據國際足協條例，如果瑞典國家隊同意放棄佢，佢可以決賽周前14日參加其他國家隊